一日N間好食既餐廳

我先 元朗 安娜餐廳

南山邨 品香樓

深水埗 新香園

旺角 妹記

九龍城 有口褔 車仔麵

sor 一人

新森林

安娜以前就係

妹記

品香劣到狗也不屌 南山邨大排檔同宵夜小販檔先正

金坊 雲貴川

肯定呢個post最後一定係變做：有人話A好食，另外就有人屌A難食，最後互屌
結論：全香港既餐廳都係屎